2017投考Avseco機場保安督導討論區(1)

有無巴打已經決入要考入Avseco成為機場保安督導

國際級專業團隊

一入職已經14k以上

收皮啦
日日吹棒垃圾工

你無果份使命感先講得出係垃圾工

保安仲好搵

係 入面大把人有車有樓

習總巡視香港,avseco有乜搞作

保護香港機場

Avseco世界第一

你完全唔了解呢份工作到底幾咁好幾有使命感